大家食嘢前會唔會浸餐具？

每次都唔浸，最多用紙巾抹
太多污漬直頭叫餐廳換算

浸
唔浸

會
除左自己屋企嗰啲

一坐底有俾水既話就浸，冇既話就唔浸
不過事實上浸唔浸都冇分別
唔排除隻杯本身都係污糟
要乾淨真心唔應該出街食

洗咗其實就係心理上嘅清潔

之前學是學非好似test過用紙巾抹其實乾淨過浸
利申平時唔睇TVB

係
用水浸衰過用乾紙巾就咁抹

浸撚住你老母

浸 習慣

飲茶會洗杯洗碗洗筷子 茶餐廳搵杯熱水浸浸算

餐具食得乾淨又點，
佢上菜的碗碟洗得唔乾淨咪又係中晒招。

要幫d餐具做個浸禮先